我都開始有啲迷信，上年中國禁國泰飛中國，今中國逐漸被全國禁飛

【OAG：逾2.5萬中國航班因疫症被取消】

受中國爆發 #新型肺炎 疫情影響，外電報道，據OAG Aviation Worldwide數據，本周將有超過2.5萬進出中國及中國內陸航班被取消，令內地航空市場面臨前所未有的變局。

航空公司在短時間對中國航班作出最激烈的航班調整，OAG表示，一周國際航班運力將減少440萬個座位，這個損失相當於整個印度市場規模，並估算中國內陸航空市場將損失380萬個座位的運力。
-------------------------------------
【新聞專題﹕武漢肺炎】

#信報 #即時新聞 #武漢肺炎 #航空市場

繼逼mulism 食豬後全國死豬，禁蒙面後全國蒙面，禁台遊客後被全國被禁旅遊，再黎就係禁國泰飛後被全球禁飛。可能世界真係有一種令你得到報應嘅能量，所以唔好再做埋咁多傷天害理之事，而已經做左嘅野，就會一定會有報應，更可怕嘅係，有數之不盡嘅人願意當劊子手，憐憫嘅天使則死心轉頭而去。

收到風南方航空俾30分鐘notice叫啲外籍機師執包袱，無限期無薪假